［入黎投下票喇］World台走向

首先多謝連仔開左world台
入返正題 我有三個方向覺得world台要傾傾佢 以下開放投票 希望搶到2樓同3樓
[Targeted Audiences]
係外國press同網民 我同意討論區係討論為主 但首先行動討論大家都唔會係到用外語傾喇 其次外國人好難申請到Account同埋佢地都對討論興趣不大 係都Reddit/Twitter到討論 所以我覺得world台應該用黎單向輸出民宣同報片段 (記得落credit 方便外國出新聞)

正評:同意
負評:樓主收收皮 討論區就要討論

［標題格式］
[日期］［分類］自己再加咩事
日期: dd/mm/yyyy
分類: Police Brutality, Citizens’ Press Conference, Chinazi...拋磚引玉
不過咁樣就好格式化 唔知大家點睇

正評:同意
負評:樓主收收皮 我想點就點

成街都見唔到一個人戴口罩
如果連咁小野都做唔到
就唔好學人話反抗

咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？

[語言]
英文為主 入邊先補外語 唔係話其他語言唔重要 所有外語都好重要 亦都好appreciate 大家咁努力翻譯 只不過想方便分類 如果唔係一有事發生就會一堆唔同語言 但明明內容一樣既Post咁就好亂 要開新台我覺得主因係廣東話翻譯唔到 而英文就可以 所以開英文
咁當然如果標題係其他語言都方便外國人click入去睇 google search亦容易search

正評:英文標題
負評:各語言各開Post

p牌推唔到，但照推

Push

所有標示 P 牌的會員：

• 每天只可開設一個主題；
• 所有回覆強制無「推文」效果，除會員在回覆時手動開啟「不推文回覆」外，將不會於內文中作出（手掌圖）標示；
• 無法對所有主題或回覆作出評分。

推又推唔到 投都投唔到 求下old seafood入黎

推

Push

如果可以嘅話個啲學英文post同玩膠post停啦好嘛，一入嚟要篩一大堆post先搵到真係文宣嘅嘢，你係鬼佬你係走定留

可以分享下香港文化（唔係on9旅發局宣傳個啲）

新聞可以，但係語言開其他post係有用
連登係冇preview，人地點知入面有乜嘢語言

其實咪當佢正常台咁用講咩都得

再係咁落去，全世界對香港再多d awareness

連登分分鐘有可能大爆發變成另一個Reddit

Wa diu it is a brilliant idea wo

同意
我估應該好多外國記者入黎收風
NYT都成日quote連登討論